高温而潮濕天氣

皮膚會唔會比平時差？
如果會 有咩方法可以減低影響